[0.000]
<no-speech>
[2.045]
alo
[3.835]
<no-speech>
[5.255]
wi enjenyè
[6.205]
<no-speech>
[7.955]
ak gen la frè_m
[8.985]
<no-speech>
[10.675]
lisan- lisan- lisan- lisans ou nan men_w ou pa menm tcheke_m menm
[13.795]
<no-speech>
[16.625]
oh <hes> pa yo pa yo pa di_m ou gen *lisans* lan
[18.755]
<no-speech>
[22.015]
ou (()) ou peye tout bagay sa_k genyen menm
[24.005]
<no-speech>
[26.635]
mhm
[27.315]
<no-speech>
[29.115]
<no-speech>
[29.485]
<no-speech>
[32.465]
enhen
[33.195]
<no-speech>
[35.015]
mhm
[35.715]
<no-speech>
[37.475]
mhm mhm
[39.305]
<no-speech>
[40.485]
mhm
[42.225]
<no-speech>
[52.275]
nan ou menm e sa Tousen fè_w èske nan pwogram nan nan libele kòman_l di nan makèt Tousen te bay Latousen te te te mete sou te gen <foreign> te mete kou k_te obligatwa m_te konnen l_e mete
[64.175]
premye premye (()) sou sou karant plis pwojè final la ke yo yo mete a sou swasant kounye a m_tande_l di_m gen yon ekzamen m_oblije fè pou li
[72.425]
<no-speech>
[75.015]
V_B a ou konnen m_pa_t fè ekzamen majistral V_B a lè sa m_pa_t la m_pa_t fè li lè kounye a lè_m vini m_te jwenn Amòs gen tan fè_l fè m_te jis fè pwojè V_B avèk andwoyid la m_pa_t fè yo m_pa_t fè m_pa_t fè majistral yo se jis
[86.845]
(()) e lè_m vin fè pwojè a m_te remèt kounye a en m_vin soti m_pa_t fè ekzamen de sal la m_pa_t fè li kounye a Tousen m_ Tousen mande_m fò mwen dwe_l fò_m rekonpoze
[98.725]
pou li fò_m bay yon twa san dola la
[100.785]
<no-speech>
[104.095]
dènyèman pandan plizyè fwa oh li te mande pou mwen reswiv kounye a m_di pa gen pwoblèm si m_al reswiv yon kou l_pi bon pou mwen m_ap pi fò kounye a apre sa li di_m non m_pa bezwen reswiv li fò_m m_mèt vin vin konpoze (()) pa gen pwoblèm m_ap prepare_m
[115.775]
kounye a m_prepare kounye a pou_l bay ekzamen an pou mwen konpoze l_pa m_pa janm ekzamen
[121.595]
<no-speech>
[123.365]
e m_fin m_pe m_fin peye tout afè_m mwen peye lisans mwen peye mwen peye tout bagay
[127.365]
<no-speech>
[128.595]
kounye a se li se li se li senpleman kòman m_a di kòman m_a di ki dwe_m m_pa dwe li
[133.215]
<no-speech>
[135.925]
bon nòmalman kòm (()) ou konnen mwen menm e pou yon nèg konsa_m ye m_toujou antre nan konsensi m_pa bezwen nan diskisyon ki ekzamen an m_ka fè_l m_jis m_pa gen pwoblèm m_pral fè li men kounye a l_pa ka li pa li pa deside pou_l ban_m ekzamen an kounye a
[148.825]
<no-speech>
[150.775]
(()) m_ouvri je_m (()) li te di_m pou mwen jwenn avèk Sovè m_jwenn a Sovè Sovè di_m se Tousen k_pou bay en libele a (()) Sovè pa janm (()) bay <hes> libele pwogram nan
[161.985]
en-en ekzamen an kounye a se pa nou menm vire tounen m_pran li kounye a m_la pou <foreign> la mwen bezwen li mwen bezwen li sitou nan pati <hes> nan pati de- devlopman mwen bezwen li
[173.145]
<no-speech>
[175.065]
mwen be- mwen bezwen bout papye yo la kounye a bon mwen tande kounye a Anm- Anmbouwo pa la (()) Anmbouwo pa la se lè Anmbouwo vini
[182.215]
<no-speech>
[190.545]
<hes> <hes> nèg gen lòt nèg moutre_m ki jwenn pa ekzanp lè Estefano en lè gen nèg ki jwenn men poukisa poukisa l_ap woule_m
[199.215]
<no-speech>
[201.795]
bon Loulou te moutre_m li te di_m Estefano jwenn Janjan Remon jwenn
[205.315]
<no-speech>
[207.145]
enhen en
[209.165]
<no-speech>
[213.605]
sa e ou menm
[214.435]
<no-speech>
[215.665]
oh menm Mi- en menm en-en Mizèt oubyen <foreign> jwenn Mizèt te di_m li jwenn e pa Deniz Mizèt te di_m li jwenn m_pa ko- Mizèt te di_m li jwenn
[225.355]
<no-speech>
[228.275]
e sa_l te di_m m_pa konn si se vre
[230.745]
<no-speech>
[235.005]
bon se se m_konte bon nòmalman m_gen nan semèn nan m_gen pou mwen desann kot Blan anba pou m_al mande de ki prevyen de ki mannigans kisa_l deside oubyen m_deside m_bat m_pase nòmalman m_gen pou jiskensi m_pral lesansyèl m_pral chèche pwogram li an pou mwen byen gade èske sa te ladan en kòman di kloz sa te ladan paske m_pa_t premyè kloz sa se te fè yon premye an janvye li te bay yon seri de ekzamen ki sou karant answit
[258.925]
fè pwojè final aprè sa depi_w pase pwojè final ou ou fè swasann kenz lan oubye ou ou lisans ou klè men m_fè tout sa m_fè pwojè_m lesansyèl sèl sèl soutnans lan m_poko fè soutnans lan pa gen depi
[270.815]
tranteyen trant trant tranteyen desanm m_voye pwojè m_voye m_voye pwojè_m ba li (()) fè soutnans kounye a pa sou kont mwen se ou menm ki rete_m ou rele_m pou_w di_m vin fè soutnans nan la depi tranteyen desanm mwen voye_l m_p_ap vle de- m_p_ap vle janvye te te pran li nan men_m
[285.465]
<no-speech>
[295.685]
bon se nòmal answit lesansyèl ou te di tout moun al veye tout moun peye
[300.235]
<no-speech>
[301.735]
<hes> m_kab m_ m_ sèl sèl d_Ayiti sèl d_Ayiti oh oh konn sa e pa_m tande d_Ayiti poko menm remèt pwojè final la
[309.465]
<no-speech>
[313.405]
e pa d_Ayiti non Makenn Makenn bon Makenn ansanm a d_Ayiti Makenn
[317.085]
<no-speech>
[321.595]
wi m_pa_t ka jwenn ou anhan
[323.415]
<no-speech>
[328.225]
wi
[328.845]
<no-speech>
[330.455]
en enben (())
[331.165]
<no-speech>
[332.395]
en enben nan ka sa sa n_ap fè
[337.345]
<no-speech>
[343.435]
<no-speech>
[343.795]
<no-speech>
[346.205]
<no-speech>
[346.825]
<no-speech>
[349.815]
en nou sout- nou soutni deja nou soutni deja
[353.785]
<no-speech>
[357.465]
mwen menm m_pa soutni ditou men nòmalman m_pa konnen nan <hes> se soutnans nan nòmalman m_poko janm soutni e answit ou konnen m_te ansanm avèk en-en kòman en
[367.565]
<no-speech>
[368.365]
en Tochi ansanm avèk Fènan ansanm avèk en pou en-en chèf la chèf la nan pwogram metriz la li menm bon se si ke_l pa gen tan ansanm avèk Mira nan Miran m_tande Mira kounye a e nan Kapital bank
[380.255]
(())
[380.685]
<no-speech>
[382.105]
e nou kat la l_e ansanm
[383.455]
<no-speech>
[384.535]
enhen se nou kat sa ki ansanm mwen menm Mira avèk mwen menm Mira Tochi avèk en chèf la chèf la kounye a nan pwogram li nan pwogram metriz li li nan lapolis li Mira nan Kapital Bank li prèske rete
[396.455]
sèl mwen menm (()) e bon kòm se sèl mwen menm ki te prèske travay sou pwojè a ansanm avèk Tochi lòt nèg sa yo nèg sa pa_t sou regle anyen kounye a nòmalman dè- dènyèman m_fè espre m_rele chèf la m_panse m_mande_l èske_l gen lisans li deja
[407.785]
<no-speech>
[408.855]
li di_m non kounye a si_m te jwenn lisans li m_ta pral mande Tousen de ki pa ki mwayen li te fè jwenn lisans pase e mwen menm ki te <foreign> non_l nan yon pwogram kijan_l fè jwenn lisans anvan_m
[415.595]
<no-speech>
[417.475]
<laugh> m_te rele_l pou mwen konnen li di_m li poko jwen li poko jwenn <foreign> si <foreign> nòmalman pou_l ta pase pou_l ta pase pwojè a se mwen menm pou_l ta bay pwojè a pou l_al pase
[425.575]
<no-speech>
[427.235]
li pa pou l_al fè soutnans pwojè a nan menm m_poko ba li_l
[429.945]
<no-speech>
[432.155]
m_poko m_poko ba li_l kounye a m_ap m_ap en enhen
[435.865]
<no-speech>
[437.065]
<no-speech>
[437.635]
<no-speech>
[442.655]
enhen
[444.265]
<no-speech>
[445.985]
mhm
[446.625]
<no-speech>
[450.435]
en kisa en *gen* *yon* *gen* *yon* nèg ki t_ap tcheke yon bagay la li deja mande_m fò_m tou
[462.265]
<foreign> si an mwa_d out la l_pral nan mwa_d jiyè a l_pral rele_m la l_pral mande_m
[465.645]
<no-speech>
[467.395]
gen yon nèg k_ap tcheke yon bagay la pou mwen la li deja mande_m fò_m mete_l <foreign> si nan mwa_d jiyè a oubyen mwa_d out la li pral rele_l pou mwen pou mwen pou mwen pou mwen pote_l ba li (())
[478.135]
<no-speech>
[479.085]
omwen m_genlè fò_m m_genlè m_ba_l misye yon chalè pou pou pou mwen wè sa_l ka fè pou mwen la
[485.345]
<no-speech>
[493.215]
en enben e sa_m pral fè
[494.675]
<no-speech>
[495.915]
tann mwen talè talè ou mèt rete wi men moun nan anba en m_pa konn sa Tousen pral fè
[500.765]
<no-speech>
[507.725]
m_pa dwe_l non frè_m se se nòmalman se nòmalman sa k_fè menm kou majistral la sa k_fè pou_l pa_t fè yo paske lè_m poko bay dezyèm tranch dezyèm vèsman_l lan misye te cho nan kò_m tankou bagay nòmalman
[519.425]
m_rayi lè nèg ap plede plenyen nan kò_m en
[521.925]
<no-speech>
[523.255]
ap ap plen- ap plenyen nan kò_m kounye a m_te kanpe pandan_m kanpe a <hes>
[528.115]
<no-speech>
[529.235]
li man- kounye a e pansan_l kanpe a l_al fè ekzamen yo kounye a li vin kreye yon pwoblèm pou mwen kounye lè_m t_ap mande Amòs pou_l fè yo Amòs te di e peye pou mwen peye_l m_di pa gen pwoblèm m_ap peye_w li vin pati l_al l_al an Frans kounye a li soti pa fè_m li soti pa fè_m
[541.035]
fè yo pou mwen
[541.765]
<no-speech>
[543.535]
kounye a li vin (())
[544.585]
<no-speech>
[546.145]
kou- kounye a li vin yon li vin yon pwoblèm pou mwen kounye a Tousen mande_m pou mwen fè li m_di pa gen pwoblèm m_ap fè li m_disponib pou mwen fè li la m_gen tan ap fè tès andwoyid la
[557.825]
misye ban_m plis pwoblèm paske_m pa_t swiv andwoyid la vrèman kounye a m_vin fè rechèch m_ap m_ap swiv pou mwen pwogram nan pou mwen pou mwen fè pou mwen ekzamen an kounye a li pa janm li pa janm rele_m pou_l ban mwen_l
[568.415]
<no-speech>
[573.155]
<no-speech>
[573.885]
<no-speech>
[576.205]
<no-speech>
[577.425]
<no-speech>
[580.295]
manzèl
[580.805]
<no-speech>
[582.035]
manzèl
[582.675]
<no-speech>
[585.635]
mhm
[586.225]
<no-speech>
[587.385]
ah Tousen kòman yo di (())
[588.785]
<no-speech>
[589.645]
(())
[592.405]
<no-speech>
[594.565]
wi Tousen e blo l_ap Tousen e blo l_ap blo_m Tousen e blo l_ap blo_m wi nan ka sa la
[598.855]
<no-speech>
[599.715]
<no-speech>
[599.965]
<no-speech>
[600.080]
